考評局俾狗屌！

大家話好唔好！

Ok
邊撚個發明返學，食屎拉

咪撚返，罷課啦屌你老母

你都係呀，仆你個臭街